警方拘捕外籍人士 中文大喝「我唔知你講mud野」

What、one more time、no

師傅唔識英文好正常啫，識既當年唔洗入行啦
咁都好借題發揮

唔識英文咪唔識囉，唔通大聲就溝通到嫁喇咩

惱羞成怒咁撚樣 香港警賊認真肉鳩酸